Het was afgelopen en ik heb nogmaals, en hoorden de voetstap stumble in.
Vergeet niet dat de trap-lampen zijn opgeblazen, nam ik mijn lezing-lamp en ging naar de trap.
Wie was beneden was gestopt bij het zien van mijn lamp, alles was rustig.
"Er is iemand daar, is er geen?"
Ik belde, kijkend naar beneden.
